[True Blue]車迷轉會內戰討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

2:0真係去打機算

唔撚訓睇獌狗真係好撚無癮

訓教啦

英超得五弟無歐聯踢

🍊

mon住係咪sopcast

各位反曼唔好訓住啦 可能仲有機會呢

兩班波

死撚番出去啦on9仔，
唔講以為贏緊歐聯

見到B查生生性性都算睇得有價值

又有爆閘狗？

一個普巴身價都大過對面成隊
贏係應該 起碼知b仔有前途

華西mark死晒條友 好心轉下位一係換人啦

無戰術 全部都單打獨鬥

Daddy 兩個本土盃賽+歐洲冠軍>干地 本土聯賽+盃賽亞軍

Daddy

有無試過杯賽決賽贏唔到?

個Sanchez幾好波 買得過

lm

終於死返出黎

12/13 國王杯

以為佢轉左會去獌

又要聽佢吹捧一排

我地plot1 歐聯
分組有機會對邊隊？

事實俾勁嘛!!!!
一齊恭賀我轟lengend!!!!

要快d搞掂班收購目標，
依家獌狗有歐聯打實吸引到d大牌過去

最聯係繼我轟第二個英格蘭球會完成歐洲大滿貫

Psg

我地都算最快

有超級杯咩我哋

有呀 N年前

疤，馬體，多毛毛

疤同下體惡啃

降班legend

分組賽都驚出唔到

每次我轟踢歐聯都會見到

要睇黎緊買人係點 今年呢個陣出好大機會比人sm

馬達好開心

向好嘅方面諗 熱狗比人由plot2踢左落去

都好既

Ajax班波始終仲後生 拍落獌仲差啲

公海獌狗凶群而出 各位兄弟打哂針未？

驚佢地咩

咪係 佢地可以對我地做到乜

留意到呢到有班廢青晚晚都唔訓

吹奏摩佬 話我地逼害daddy

U

好快就屌鬼架啦 有名你叫摩三季

大家估下獌洗版洗得耐d定鍠/疤洗得耐d

基沙文

事實呀，我都俾你地小圈子逼害
係現實
你地就係的士佬 我係uber

馬達，你忘記了第一次拎霸氣盃時係車路士唔係曼聯了嗎

撚有人吹奏佢咩雖然贏波 但獌班人都屌緊摩佬個戰術啦

果班glory hunter黎，已經吹奏到「寧願悶住咁贏，好過精彩地輸」呢d野我地2014-2015果季都領教過，係毒品黎，開頭係high，但係一發作既話

真係痴撚線 同三分已袋一樣仆街

認真 曼狗贏先會永續摩狗

Quote左個撚屌個位ching已經blocked👋🏻👋🏻

其實獌依個陣都拎唔到歐覇既話，摩狗應該要自殺先岩

獌狗真係好撚戇尻
真係當自己拎左歐聯

祝摩sir下季成功衛冕

班撚屌係識波就唔會捧49000

咁多孝子捱夜睇daddy贏波

還我馬達

下年買哂d星又可以打番摩狗最強果範前場自動波
屌打全歐

基沙文會唔會好似當年夏神咁呢🤔

Mata贏左個盃都好似唔開心咁
回家啦

有世界冠軍盃？

fb個傻鳩雷均豪嬲撚到仆街

有冇佢攬住i2個張

悶住咁贏波就話姐
悶住咁輸真係會慶撚到仆街

支持

熱狗係唔係都放軟踢歐洲實架啦

依家波台風氣係

猁已入左歐聯16強
獌已奪歐聯冠軍

大巴足球世界第一

班6萬d 氣燄

又有得踢~~~~~~~

咁就要睇下黎緊轉會窗49000買到咩人
不過ddg好大機會離隊去鍠

點解ddg決賽都要做後備

佢成個霸氣盃都俾Romero出

歐霸龍一路由安美路打開 ddg打開聯賽 無理由臨時轉 而且安美路又咁勁

屌曼狗應該4強就出撚左局啦

膠登車迷初來報到

唔是真係有巴打睇下話
不過瞓唔著睇應該幾有幫助

冇睇
一上ig見到ic漫畫先知拎盃

摩佬第一期d 波其實都正常，打防反都未至於係死守，左右兩翼起碼可以攻下爆下。摩二期先開始痴期，打咩位都要回防

琴晚睇b查

竟然係膠登

阿利比19000撚到仆街

特別係阿

摩一代個期d進攻球員勁到痴線
杜夫、洛賓、巴哥、祖高爾
唔洗戰術one on one都已經好屈機

而家拎歐霸都咁串既？

請問韋利安表現如何？

比big5笑足半季六弟啵

劇本1

洗左一億五千萬磅
組左支足球歷史上最昂貴既足球隊
只係拎到3隻飛機盃（社區盾、聯賽盃、霸氣盃）
聯賽鳩到得第六
如果咁都值得J
49000 d要求都幾低下

挑洗左咁多錢領隊球員英超最高薪排第六比我就深潛喇

社區盾都拎埋打飛機同班傻鳩保險佬有咩分別

16強又會對psg

摩納哥都買左tielemans
車仔幾時先有轉會丁？

全世界係得獌自己唔認個陣既人腳係勁

轉會窗都未開就買到人

原來國米仲追緊干地

真係瞓咗無睇，獌係咪贏咗歐聯冠軍？

我見公海啲水就快變曬做精

柏度 > 韋仔
但唔可以賣比摩狗

人地忍左成季

膠登唔少車迷

不嬲可以買定，reg唔到姐
Btw, 摩買黎頂藥膏

呢個就係個surprise ?

點解冇球會肯買呢個妖人架

聯賽盃 人地用新仔同後備
19000就出盡全力

好彩一早訓左
阿積士完全負碌撞入決賽

全部後生仔 經驗唔夠姐

幾時有j news

得獌狗先會咁撚串

獌狗logic:
半季長期排第6都話自己爭緊冠
到輸到仆街時就話自己人腳差下年再黎過
但係贏你一場車狗2:0就話自己幾世界級,herrera>kante,摩連奴戰術(搵人mark夏薩特)個個都抄(鬼唔知要搵人mark佢咩(
而家就J 3冠王學人周圍串串貢

永續穆帥

沙勞ching報報平安

剩睇成績係唔錯既 廢廢地都叫雙冠（社區盾算吧啦）
但睇埋個支出 班底
再睇埋個過程

呢個咩料？好勁🤔？

咩事

Fifa 好撚廢

鏝猁有得踢歐聯 但雞胸
阿狗入決賽但無歐聯踢
獌狗有冠軍又有歐霸
抵佢J既
同埋周圍串都無搞到車狗
其他其隊互片姐

j到周圍都係

仲記得班獌狗教我哋點做球迷

仲要翻案，翻返2012年車唔值拎歐聯

之前踢邊隊架？

有無人記得前幾年阿狗 八冠王

一個英超都收佢皮啦

Willian會申請成為英國公民，短期內唔會考慮番巴西/去中國踢波

我地有英人了

躝喎要

去獌

Willian good

車對巴拜 獌對切爾達阿積士

Willian 輪換殺手
挽留

比利時安德列治

Wtf

willian good attitude

me name

一張圖咁多笑點

妖還妖

現實真係水貨咁..

亞衣呢D開心果，千其唔好賣走

淘寶?

話自己人腳差....呢句都講得出真係癲撚線

應該係黎緊去北京個場會咁印

車仔當年仲要老弱殘陣對住有主場優勢既拜
六獌今年係億萬大軍對住班黃先小子

唔係話幫獌狗
贏左就係贏左架啦
仲要成季比人串六弟而家拎返個盃同歐聯位開心下都唔得咩

等你地之前仲ff Ajax贏
根本兩班波

Ajax班後生仔 差啲經驗

但波衫都唔同

前幾年去泰國印泰文

Terry上台個陣打鳩哥狗碌鳩

睇過佢踢？

梗係2班波啦
一個pogba既轉會費已經夠買起成隊ajax

其實都唔洗咁上心呀
最柒真係雲鳩

冇追post 唔知貼咗未

當初又笑鳩人拎

雲加

不嬲都今天的我打倒昨日的我架啦
之前話西咸踢19世紀足球
自己果d咪又係

azp

呢條戇鳩不嬲講一套做一套架啦
人又小器，追撚住車嚟講講撚左半季

車狗幾時玻璃心到 人地奪冠出黎happy下 都要屌人地 佢又冇攻你城 仲要突登半夜起身睇人點捧杯

邊個得閒睇獌捧盃
睇我地b查琴晚踢成點咋

其實可能最後唔去
上年雙曼都最後關頭取消左

人地拎歐霸關我地鬼事咩

根本成班仲對摩狗好有感情 怨婦式關心
自己都聯賽冠軍又肯定有歐聯踢, 人地仲要擺明贏硬

干地開頭係high既....

不過琴日b查係唔錯
但d fishing 麻麻

人地又要洗幾億喇

yes

當年歐霸冠軍有得直接打歐聯未?

射門比班狗block曬，大巴太密

人係會變 會進步
今年已經進步 咩陣都用下又屌
之前死用一個陣又屌
真係難服侍

唔止感情咁簡單
係親情

條含家剷真係好撚唔知醜，車贏波奪冠就縮番去自己老母個閪到喊
垃圾摩拎個歐霸又要死番出黎r fd搵野講
明明冇人理鳩佢都要加把嘴埋黎

你唔成副身家買魚拉突
贏硬人地莊家做乜要開盤

咪理佢啦

條撚樣係咪獌迷

daddy 好鍾意爭飛機杯

一早block左佢
但次次摩狗贏波都見到佢個名出黎鳩up都幾礙眼

老鼠funson啦
講真真係迷摩都唔會講啲咁鳩嘅嘢啦

係，獌狗扮車狗

熱刺就好似代表住一個字....
係咩字就各位自己諗

邊個再quote 隻老鼠我打邊個

早幾頁已經有人quote左

成班孝子

老鼠分身

擺到明係老鼠整個分身出黎撚9你地
但你班撚樣次次都有幾個上吊比佢撚je
正如佢之前話有now 直播條link 叫d人pm佢
次次老鼠都收到十幾個pm 咁解

期待下一次回家

yes,係史丹福橋比個骨灰龕位佢

奶共乞衣

灑落草地算

Blocked. Please don't quote

射落海算啦

撒落球場主場必敗

人地而家true red
係灑都灑係old toilet

馬達比人迫做人牆

雖然我覺得係老鼠分的身
但講啲咁低質唔係好似佢

好似影緊大合照咁

個球證係攝影師

馬達琴日有下飛剷 越來越有ock影子

獌j緊既三冠歐霸之外仲有乜？
社區盾 ？

下個Po Topic叫人唔好理隻獌狗
見到班傻鳩應佢真係火都黎

唔講唔知以為車狗真係同獌狗組左正義聯盟

聯賽盃 社區盾

公海又有條傻鳩扮轟

你咁認真理老鼠佢會開心過頭架

呢兩隻杯最冇價值都j得落
社區盾都要j

最好笑係之前其他隊拎就笑人飛機杯都j
依加就到佢地自己j

三冠王阿 今季英超得佢做到

下年就比佢地開心下
我就放長雙眼睇摩三

講三冠以為好撚威聯賽足總歐霸
點知有兩隻係最無意義既杯

出面仲嘈緊個班好多都冇係獌狗竇到見過 係咪勝利球迷黎

霸氣杯仲要一隊有威脅嘅都冇遇過

其實歐霸都冇乜意義，
如果唔係冠軍有得踢歐聯

前年阿奴未都係3冠
酋長盃 社區盾 加埋足總
都未出聲啦

4冠牙
前4 is a 獎盃

酋長盃，垃圾車太廢，參賽資格都冇

有歐聯已經好重要，雖然我都反摩，但佢贏到咪比佢贏囉，咪咁酸啦，事實上佢死好命多過實力，但唔駛特登貶低隻盃

酸乜撚,摩狗自打嘴巴咁肉酸抵笑

英超5隊，看誰走到最後

好期待 難得5隊

國米放棄搶干地

Bournemouth大機會簽隊長

安:我係True Blue

Official: Atsu -> Newcastle

洛蘭迪: Come on, Baby

希望入到8強

邊會酸個歐霸盃，
俾心機贏多幾場上前四，
搵得仲多贏盃啦

唔知點解笑下摩佬都會俾人話酸
唔通我得閑係cc台笑下支那又係酸佢地咩

4強
不過要睇買到咩人

熱狗應該一心爭英超，一早就被人foul完歐聯再foul歐霸
猁 都幾擔心贏唔贏到外圍

32強開始打聖伊天, Rostov, 安德列治, 切爾達, 阿積士
仲要所有勁隊都係晒另一邊
個冠軍水份幾高

比隊強隊利一定冇問題

歐聯隊隊強隊岩晒利記

owen條友又恭喜獌
twitter班利

外圍賽唔係嘛

我覺得未來隊會死先

已經分唔到佢係獌定猁定狃嘅名宿

比利記踢贏唔到架
無可否認摩狗踢盃賽係仲有3斤釘嘅

皇馬名宿

攞左就係攞左
飛機盃咪飛機盃 愛隊有盃捧無理由唔慶祝架喎

其實上年歐霸唔係黑黑地應該係痢拎

歐霸D對手根本同49000比唔同level
睇唔到d咩
下年摩佬先見真章

其實歐霸都唔差既，歐洲賽計分當同拎歐聯一樣分好似

高普猁贏到前高普黃蜂

有轉會j未

上年猁難打條線難好多 贏到多毛毛都算勁

最出名去俄羅斯作客

獌係公海射晒精呢到都有人幫
之前有位自稱車迷既人係公海出個post發表下感受都俾人屌
搞唔清楚而家我身處車區定獌區

仲講獌做乜鳩 講下轉會 自己d野仲好啦

笑撚死
靴狗你條仆街

而家都無新J聞
可以講咩？

講足總盃

盃仔有咩好講
人地做左歐洲霸主啊

攞埋就真係雙冠

我覺得安會有正選

正前大唔大機會出亞衣

其實歐霸全名係咩
比高登連登洗左腦叫歐洲霸氣杯

我估都係個11個
係中間唔知cesc定係matic正選
我會想cesc正選多d

咪歐霸囉 食europa個音咋

咁歐聯都叫歐洲聯賽冠軍杯啦

Cesc 一黎倒戈二黎要佢派牌

都係出馬迪先多

歐洲足協歐霸盃（UEFA Europa League）

歐足總歐洲聯賽（UEFA Europa League；簡稱歐聯，或音譯作歐羅巴聯賽，在香港又稱為歐霸盃）

Wiki咁寫

"歐足總歐洲聯賽"
霸氣盡失

不如講下歐聯抽邊隊 .
係獌見到呢張圖

疤 拿玻里

歐洲霸氣盃

利咁撚低分

pot 3 pot 4抽好D就夠
pot 2抽到巴塞就好睇囉...

目標贏歐聯就要贏鍠疤拜呢d級數既對手
如果唔夠抽早d出局爭下聯賽、fa cup好過啦

Pot2 邊隊都死

藥膏

希望我轟下季抽上上簽

頭先出街見到有人著今年主場加舊英超金章

莫拉達條女正到

呢樣真

波圖算係上上籤

圖?

多毛毛 波圖 西維爾呢3隊都叫ok掛
如果抽中巴真係博次名出線算

多毛毛同西都係硬野黎

根據歐足班撚屌多年經驗 唔係psg就係馬體
就算唔係分組賽抽 淘汰賽都會抽到

除左對波細左少少 我都無咩野彈了

第1幅唔覺細

係味mix左少少

唔知有無old news, JJ下睇到

下年唔理小組定淘汰賽一定會抽中對psg
賭j

psg買埋佢華拉提過黎
就無問題了

Bakayoko就有

肯定食完啪啪啪

飛機盃之餘有歐聯資格咩都夠啦

Both la bakayoko 打預備組

‘And I am glad. People talk about the Makelele position, but I am old and it’s time everybody called it the Kante position. N’Golo deserves that.’

馬基叔

傳承

鍠準備同Morata續約

達仔其實想做True Blue, 但係"...Real president Florentino Perez is reportedly open to doing business with the Italian giants as he looks to sell Morata to the highest bidder."

報60m囉

可以比buff其他隊友

講真 60m接受到

LKK點算

all buy la diu

Pot 2除左波圖，全部都見真章

咁先好睇

波圖無留比馬賽的

小弟岩岩睇波無耐 我想問咁下年邊幾隊打歐霸

阿仙尼
愛華頓

熱刺應該都會第3出局打歐霸

然後又hea踢2場求快d foul出去

跟住全力聯賽 最後又係第2

成日趁列強忙緊歐洲賽時偷雞
最後季尾遠征完打沉返佢黎

水晶，李城，西布朗 同利黎香港

會唔會見到李城良田 真人

同埋上年FB班李斯特城球迷呢 ？

狗也不屌，寧願傑志換西布朗/水晶宮

李城摘

幾時拉隊去屌佢地25仔

Boo~~~

舉雲爺爺張相

西布朗個種西

有意大利媒體指，如果 #巴塞 同恩尼斯達傾唔掂數，#祖雲達斯 會嘗試免簽呢位西班牙中場大腦！
祖記嘅免簽陣容唔通又會增添一名猛將？

冇可能啦

冇可能仲打得就比佢走
巴塞d人果隻忠心真係好令人佩服

柏度？

btw佢年紀咁大
應該都要搵人換佢

第1簽bakayoko

confirm?

新百屌目標

放過垃圾車啦藥膏快d轉馱過psg啦

T.Abraham轉會Fulham

阿仙奴求購Hazard

西班牙神鋒曾無限接近上車

弱隊屠夫

自膠 以為達仔

係咪鏝兩粒？
同埋？

哥狗連影都冇

作客阿仙奴球12碼

水晶 我睇下對快翼同賓迪基都叫有啲野睇
西布朗真係睇佢屈角球咩

tammy轉會 ?
定係loan呀?

入熱狗一粒

睇HAWKS FB
係比白禮頓/紐卡素 借佢

Timmy轉會

入都熱狗波

原來係細世三

事但啦，又唔係勁，大家成日妄想佢有世三七成功力想回購

死愛狗lkk開100m

用人民幣找數ok?

跟住d反盧又會搵d 冇左果24球 位置仍然不變黎笑9佢

原來中伏

全力追達仔囉，起碼個經理人冇咁煩

唔計阿狗球12碼 都唔失禮la
屌人弱隊屠夫

差成15分，冇變有乜出奇

唔係top six 6隊雙循環場場有波入都係叫弱隊屠夫嫁啦

tvb

今次做到野

now渣ga

tvb播足總盃決賽

唔反tvb了

tvb播fa cup

TVB

不嬲支持tvb

啱啱專登去計，佢幫愛記啱啱好拎15分

係 我迷左二十年tvb

Tvb

TVB播足總決賽

唔通下季樂視收皮比tvb拎到播映權

唔怪得唔講佢幫手拎咗幾多分啦，原來唔計佢淨係贏得失球

應該TVB 執雞

應該係向樂視買

英超tvb撚有錢咩
一場半場就有

文傑講波就唔反tvb了

有無得mute左tvb 既講波？

唔想聽班濕鳩講

應該關摩狗事
如果上年痢拎應該唔會

佢係阿狗

有原裝英文就正

幫補下李偉文啦

何輝加鐘仔， ok?

今晚就睇射雕英雄傳報答tvb

又講返佢個frd點比幅畫干女

播埋英超啦tvb

佢播我就買佢個濕鳩盒

咁點解唔now?

on9
比tvb播
你9成9冇得個個禮拜睇車狗

因為我9up

加袁文傑, ok?

文傑做膽

鐘仔交波，何輝講波，文傑屌波

tbb會唔會踢5分鐘播一次廣告

呢個係第37周既數據
哥狗對big 6 都係得兩球

有得聽萬能鍾講波

02:30就轉去德國 冇捧杯睇

而家未知係好事定壞事

上網搵算

到時可能係阿捧

阿記100%la diu

我覺得世盃除時都無咁
賣一部份出街俾信號費

一定要請文傑講波呀

完場要再搵link睇捧杯

樓上飛哂釘

依家Chelsea TV free week喎
應該會播捧杯

假波

留意到下身濕晒

TvB True Blue

仆街

中超出左新政策
沙皮狗好大機會去唔到支那

咁應該留隊多

見到你

我覺得留隊機會大

我矮撚都高攀唔起
唔夠你老死奧清型仔

沙皮狗True blue黎，更衣室靠佢搞笑

無得去中超搵金專心踢番波好似上半季咁

唔撚係下ma

Hea下hea 又可以留隊

對報道中稱，中國足協將收取與中國俱樂部引援支出費用等額的費用用來發展青訓，但這項規定只適用於那些虧損的俱樂部，但實際上大部分中超俱樂部都是虧損的，所以今夏中超聯賽將很難有轉會上的大動作。另外，U23球員下個賽季出場人數必須與外援出場人數相同的新政策，該媒體稱之為戲劇性的變化。

基本上唔洗諗

平放去下體就柒了

好彩Oscar 拉美利斯賣得快

條友本身都諗住走硬，點知宜家咁多阻礙

加錢換基沙文
用Costa換應該對馬體會吸引d

高價中超>留隊>>>>>>>普通價下體/其他

兩個食女王又想互笠高帽

人地基沙文要做傳奇7號呀

咁樣最好

咪撚化我啦

我想哥狗走喎
佢唔走無得改變

基沙文去硬獌ge啦同上年普巴果單轉會差不多
拎哥狗去馬體會換saul 卡拉斯高

過黎比九號佢

同LKK雙箭頭

costa> carrasco/saul is ok

兩條友爭波踢

J到出血既山齊士對big six入一球

等睇lkk被哥狗打

Saul

哥狗打雙箭頭高一班

Kane中遊屠夫，山齊士下隊屠夫，哥狗半季屠夫，反而盧卡古算平均

咁山狗既作用又唔只對big6 既入球既
assist 都雙位數
入球又有23
點同其他柱等中鋒比

Mane對強隊好似入幾多 熱狗都兩球

mane超勁我覺得

上面個表
得哥狗無射十二碼...

計強隊殺手，利果個韋拿老母先癲

足總盃個廣告用返游生

抽水抽得幾好

老老77
游生講波會唔會
"屌你個奧斯爾 hea到咁 雲加到左70分鐘又唔換人 招致呢場大敗 "
跟住完場一路飲黑啤 一路哭波song

文傑今次真係上晒位
天跌落黎既機會

有矛lin?

btw如果有文傑講波，我反少tvb一個月

我轟有無偽人代表

金錢足球最佳證據

如果阿記贏到，文傑應該喊住叫雲爺爺留低

吳若g

射la奧斯爾 做咩仲唔射
推右邊la山齊士
雲加做咩仲唔換人啊

tvb個廣告串到

呢位清就sick ball me me me

側田

李城+車路士既kante精華
好勁

Alvaro Morata 'agrees deal with AC Milan' as club look to offer £52m for Real Madrid striker

唔撚係掛
去A米

劉青雲

都係冇女

吹水多啦

間諜慈善拍賣
有當年霸氣盃決賽波衫

本身我轟都冇乜十二碼射

真定假呀 劉青雲

每日郵報
決賽都未踢點會傾轉會

嘩屌

基沙文係咪去硬獌了

臭雞

全部dse雞，邊有偽人

去硬啦 垃圾車唔知幾時先買到人

All in 大巴啦
岩岩玩fifa 用6000萬+個法比換返來

以個無億五以上都唔會買到

人地真蛆 點買呀

世三

下年獌狗個陣 德法西意最top果幾個都黎哂了

屌.個POST咁多人做乜鳩擇我名

屌我另一個save 隻曼狗電腦買撚曬d前鋒
基沙文 伊巴 大把啦 哈利簡尼

個個save都係一堆前鋒

有我

基歷治自由身

個fa cup廣告

我轟手足hi ball

分pot 個方法好on x, pot 2 成堆勁旅

小白自由身
過黎同法比 柏度踢 有冇得諗

其實咁先刺激 好玩 實力唔夠自動收皮

英超咁體力化同咁密賽程會唔會未到季中就嘔白泡

新聞佬真係易做
抄下假膠comment又一日

見報

少見tvb d廣告咁高質

Morata去AC

tvb呢次真係贏盡掌聲

costa china no chance lu

無歐聯都去我唔信

但係你諗下,會有機會出現 Spartak Moscow Porto Anderlecht 同組, 而另一組係拜仁/祖記 巴塞 利物蒲/熱, 似係靠運多過實力

但冇捧盃睇

上mytv super重溫捧盃精華

應該會播埋

Walker ig

每個都係對住其中6隊冇波入

咁快走

Ake 入選荷蘭隊既23人大名單

荷蘭隊公佈了最新的23人名單，車路士小將阿基最終順利入圍。

門將

施利臣（巴塞隆拿）、史迪基倫堡（愛華頓）、祖特（PSV燕豪芬）

後衞

阿基（車路士）、百蘭特（曼聯）、霍特（拉素）、馬田斯恩迪（史篤城）、卡爾斯多普（飛燕諾）、德里赫特（阿積士）、泰特（阿積士）、費爾特曼（阿積士）、德弗萊（拉素）

中場

卡拉臣（阿積士）、史尼達（加拉塔沙雷）、史杜特文（羅馬）、託施巴斯坦安斯拉（飛燕諾）、維納爾杜姆（利物浦）、通尼·維列納（飛燕諾）

前鋒

洛賓（拜仁慕尼黑）、孟菲斯（里昂）、杜斯（士砵亭）、普羅梅斯（莫斯科斯巴達）、揚森（熱刺）

come Chelsea?

垃圾車係買就快報價啦

揼40-50m去啦

仲洛賓 北史尼達...
唔差在叫埋rvp 啦

而家求其買個人都要4 50m

估唔到😱

Kessie 28m 係垃圾車自己唔報
屌佢老母

walker 4 50m 英人 可以打翼衛 買得過

干地唔要啊

成日自己手慢錯過曬d野

都係嘅

多數曼城啦完美代替右閘位置

walker 係咪去鏝呀

有咩睇

晨早講咗走，唔係做乜肥普臨尾唔俾佢正選

j得落個d 全部冇機會黎

垃圾車
唔明點解上年會買到kante

熱狗賣比鏝都唔會賣比我地

想走個d又冇機會走

正
全部都食人貴價野

Kante再奪英超，開始疑惑：「點解我已經奪得英超，但仲係無女？」更令他驚訝的是，球壇上有不少球員都拍拖結婚，但那些男人都冇拎過英超喎，例如，利物浦既謝拉特只係效力過一間英超球會，冇拎過英超冠軍，比自己足足少了二次！點解？唔係努力踢波拎到英超就有女既咩？

...

竟然tvb播 估佢唔到 抄阿仙奴10比0,直播文傑喊足全程

好大個thank you

炒

影冠軍相 發覺好多人都一雙一對

幾想walker黎

呢件正呀

我聽日會去大球場叫佢轉會去車路士

鏝基歷治 拿華斯自由身離隊

btw佢係咪無黎

有

睇熱狗fb d片
班球員出席公開活動d球迷可以近距離慢慢影相好正

果陣車狗來球迷會霸晒位

welcome to chelsea

下次真係要叫佢地Get the fuck off

組團啦屌

屌 去叫下都好

睇熱狗po d人謂佢地都係球迷會玩哂

圍內打飛機

實無車仔咁勁

好似間間球迷會都成日俾人屌

Man United will sign a centre back this summer. 3 options being worked on are Michael Keane, Virgil Van Dijk, Victor Lindelof. Will sign one
@SkyKaveh

車要咩獌都要

go Chelsea la diu

佢黎車仔我退出連登一日

比人屌兩句但又影相又拎波衫，你肯唔肯？

如果佢唔係咁毒我會印佢波衫

熱刺啲賤種都J

佢黎車仔我自貼

撇除佢係賤種，真係幾好j

曼個龍卡巴都走🤔
咁即係用番巴禾定買新龍呢

好似聽佢地傳過當馬

想要kane

me2

死敵+英人+神射手會咩價位

VV

屌你唔十卜同類

Abraham+Pedro+William

就黎又三個月無波睇。。。

年年呢個時候都最期待班後生打熱身賽有表現

仲要單數年冇國際大賽睇

然後借走佢 train下一班青訓

其實非洲點解一定要冬季打，
呢d時期咪幾好

寧願set好回購 放幾個走

其實mu可以炒晒d球探
我地傳乜佢地跟住買
好撚煩
賤種摩狗

40 50度你去踢?

呢個真
Hold 咁大班人係手唔知做咩

賺下錢等買人個陣鬆手d都好

黑鬼都慣左啦

英撚U21有5個我轟

OG個個都係我轟

Chalobah個cam

已經癲到入人地龍唔滿足 要入埋自己龍

原來殺仔係幫CTV拍片

2億冇走雞

熱狗會100M賣比鍠都唔賣比我地

Now no buy morata?

咪撚同熱狗買野啦屌，諗起摩迪單野就火

黎緊決賽個球證Anthony Taylor
對上一場吹垃圾車既波係2比1史篤城果場
果場雞囂禁區推人吹十二碼
果陣lovepost 都幾大爭議

Link
50秒果下

阿狗Chamberlain會復出打決賽

今年都叫有洲際國家盃睇嘅

無波睇都算
日日要跟轉會新聞先辛苦

如果達仔真係60M去左A米有冇人會覺得好Dum春?

有j news都好d 冇就

要叫返杜奧巴黎先得

蝗唔放俾轟都冇計 唔通真係拎世三佢換咩

你估人地買60M
我地買就60M咩
Kessie去A米分四年28M
我地個時都叫緊3xM

家陣我地d錢臭架？俾貴d都唔撚放，
仲要益同聯賽對手

意假德甲都係咁

而家哥斯達好似走唔成
咁干地仲會買前鋒咩
如果買咪即係阿依出走

老老77
下半季哥狗 連英甲水準都唔知有冇
下半季好多時都踢得麻麻 對愛記唔係柏度神來之筆
應該會失分 對西布朗又老鼠拉龜 靠阿衣先破局
好似1415個情況咁
下年希望唔好又現形

LKK應該買架啦，如果哥狗唔走，真係要睇干地點排陣

如果lkk+dc打352 真係鄧世三慘

依家其他聯賽放人俾英超叫價都係乘1.5倍㗎喇

有咩咁慘,打343,352都會有夏神架啦

屌你來季冇三個前鋒點撚樣踢

可能變返424

正常冇傷冇病干地都唔似會成日輪換
2個佢夠做
第3前鋒可以落預備組操住先
咁阿依肯唔肯啊

4線作戰得兩個前鋒
你係咪傻撚左
幾唔鐘意輪換係4線2作戰既情況下都要輪換啦

今年3線作戰7成都係出哥斯達
咁4線當你1，2前鋒各出4成時間
剩低2成比阿依
個問題就係明知得咁少時間踢佢會唔會選擇留係到啊

睇死最後都係loan 走阿衣
之後求其補個落難迪咁就算9數
仲要場場出足沙皮90分鐘 不理踢得好唔好
洛難迪坐足90分鐘 我地睇足沙皮9足90分鐘
最後要爭4

佢夠趕過雲加出場

唔明點解出面講摩狗個post會冇笨柒
話唔係分身都真係唔撚信

唔知係咪真係老鼠開

說穿了就不美

Me如果lkk要80m以上真係on9

1hr

黑人:收到 咁賣完哥狗 淨係入件洛蘭迪算數

達囝黎我轟啦

問題係鍠馬一定要屈你用世三做籌碼，唔係錢既問題

其實世三都算忠心
佢喺度又多frd
未必想走

哥狗走唔到，達仔來到未必有正選，明年就世界杯，係球會打正選先大機會入選國家隊
再加佢未婚妻係意大利人，睇來去AC機會好大

Luiz: "I don't like to stay always with the easy life so that's why I took the risk and today I am very happy.“ [Mail]

Easy life
快d帶埋你個fd過嚟

Molamola

用世三換就不了

用安換

一樣係player of the year
不了

沙皮換

俾到大陸價咪拎去囉

使鬼
同morata 一換一 執到la

lukaku 擺明唔續約下季先簽啦

呢句真 當打換後備 符合賤種鍠要求

BILD: Pierre-Emerick Aubameyang told the Dortmund board earlier this week that he would like to leave the club this summer

佢買唔買得過？

不了

得個快字

把握力差到爆

德甲神射手都唔滿意
你班友真係難服侍

奧巴美揚有咩咁勁

今季無睇過多蒙特
答你唔到
但係人地德甲入31球做神射
歐聯都入左7球
唔係你地講到咁廢呀嘛

佢把握力出哂名同卡雲尼一樣咁垃圾

全隊餵波比佢浪費機會

無睇過就摺埋啦 場場都哂唔知幾多機會

熬狗

托柒 只懂亂咁走 衝向敵人
又跌低了 爽嗎？

咁都有得內戰

奧巴馬真係不了

唔係奧巴馬唔勁
係干地個陣要有個中鋒做g點
奧巴馬係343只可以踢邊
Side左

嘈乜撚,最後咪又係用哥狗
唔射十二碼都有20球牙
我就撐佢留
除非有人天價買

奧巴馬把握力勁啲既唔止入得個31球啦

As per the French media outlets, Chelsea are determined to beat Manchester United in the race for AS Monaco playmaker Bernardo Silva as the Red Devils are planning to launch £43m summer bid.

終於有d b sliver既新聞

原來雷斯減薪番車

true blue

之前贏左用過百萬榜整錶都夠痴線
但邊度睇

j walker 我不如 j westham個antonio，大家都係英人，一定平過walker，爭議性都無咁大

真true blue

如果雷斯當年無走應該做硬隊長

Walker既攻守起碼高Antonio 一個level

當年個價真係水魚價無計

續左約

Stones 個價仲水魚

都係打摩西後備姐，walker都未必取代到摩西正選位，啲錢留番黎買個頂級中場好過

買到walker既話，點都用佢好過摩西掛

Luiz: "If you want to know about the money, I cut my salary to come back. But it's OK, God's given me a lot so I'm happy with this.“ [Mail]

出年雙線呀, 同埋 walker 難得可閘可翼, 對干dad 戰術變化作用大

同埋少左terry, 補番個英撚絕對合適啦

wingback 黎講， 摩西 > walker
利申 迷摩

不過爭得贏鏝先講

ching ho ball

除左身型之外walker冇得輸喎

利申迷摩

我覺得撞曬位....

Walker wb一定勁過moses啦
唔係咁都要爭論丫嘛

我都覺得walker冇得輸....

Walker 打RWB 推摩西上去打翼

果個位又柏度又安

打翼已經好多人爭
有排都未同moses

成條右路變左100米賽跑

呢個真

Moses 射波好廢

moses 起碼都入左3球
walker今季一球都無入過

踢半場lor

曼城咁有信心放晒d人
睇怕都應該簽左法賓奴獲加

Diego Costa will cost Tianjin Quanjian a world-record £152million if his move to China goes ahead this summer. [Mail]

Real Madrid's pursuit of Chelsea duo Courtois and Eden Hazard has come to a halt. Courtois & Hazard will remain in London (MARCA) #CFC #RMCF

Go

幾時會見到conte玩334

唔會走啦 死心啦

唔好急 最緊要快

walker守係好過摩西
但摩西攻好d既 真係扭到下, 雖然有時d波亂出亂射
今年踢得咁好如果無左正選有d可惜

哥狗呢d仆街真係早走早著
上半季踢得好果陣 佢就要嗌走
下半季踢得差既時候 轉會窗又關左 bench佢又驚佢玩野9踢 成個下半季比佢渣住春袋

個人幾想食屎羊黎
英人 打過左右翼衛 打開後備料
左邊ake原本踢到 右邊azp都可以頂到, 但呢兩個都只係頂下性質, 深度唔夠
英人左右翼衛踢到既後備會幾吸引

Alvaro Morata has decided not to wait for offers from #Chelsea and Manchester United, and will instead join AC Milan this summer. [GdS]

agger，walker係好嘅rb料，身體質素強，tackle勁，出波準。但參與進攻黎講一定係moses較好，有one on one能力，又帶得生個波。

Alvaro Moara has already agreed a €7.5million deal at AC Milan, who now have to negotiate a transfer fee with Real Madrid. [GdS]

仲未計azp已經係rb出身，用埋walker等於放兩個rb起右邊

343 有時就係mark唔晒兩隻後上翼衛
阿朗個邊多數拉空完, 有人拍埋黎就一野斬個波入去
摩西個邊就可以扭埋入禁區, 威脅大好多

人地都話冇接觸
邊個會洗咁大舊錢買件蟹貨

唔係掛......

Florenzi最強wb之選

法賓奴點解軌唔爭

無乜傳話軌會買意粉

摩納哥會放咩

次次玩FM 第一個係買walker

迪迪仔過左去蛆記未？左右翼衛都打得

最後係支那野8月中先報價，哥狗話要走
莫拉達同LKK 已經轉晒會
最後事但入件dllm 比你打正前

如果鏝簽咗即係會放啦

鏝今年應該會大手過獌

講左簽啦咩🤔

亞衣打中鋒
B查、tammy仔後備
橫掂干地都唔鍾意輪換

鏝d龍門係咪走哂

加埋洛蘭迪

仲有巴禾
btw 好似想簽多馬仔

仲有想免簽VV

收返Joe Hart

#Conte to Corriere: "My family will move to London. I'm happy at Chelsea. We'll complete the team to be ready for Champions League" #CFC

唔係話想要拿華斯咩

之前哥狗開聲讚多馬仔係好門將

Conte's daughter is mine

當拿仔留係a米做icon等復興好過啦
而家隊波又有水喉射住可以大搞

屌你排隊啦

fbi仲未做野

一陣屌完俾你囉

成班痴漢

鏝清晒成隊啲閘

成班係度ff我老婆

得干地個女可以平息到內戰

《每日郵報》稱，按照新政，天津權健要想引進哥斯達，就要付出1.52億英鎊的總代價，其中7600萬英鎊是轉會費，另外還要向中國足協支付100%的「稅」。這對於想引進哥斯達或者曼聯前鋒朗尼的中超球隊來說，是一個很大的阻礙。
《每日郵報》稱，車路士本來將和天津權健達成7600萬英鎊的轉會協議，但中國足協的「稅」，會讓轉會費總額打破去年曼聯引進普巴創造的世界紀錄（8900萬英鎊）。
天津權健方面否認在談哥斯達的買賣，但《每日郵報》稱，權健和車路士中鋒連工資都談好了，稅後週薪是62萬英鎊，雖然比不上拿維斯在河北華夏的79萬8千英鎊週薪，但在世界球壇已經算是第二高了。不過在足協推出新政後，權健將額外支付另一個哥斯達的身價，這不得不讓他們慎重考慮。

1.5億 真係傻撚左先會買

支那人唔可以衰比鬼佬睇
1.5億鎊咪1.5億鎊

全部老野

屌 d錢都用唔晒架啦
照比

一早要啦

"I don't think the story is over" - Wilfried Zaha has signed a new five-year Crystal Palace deal

竟然會續約

MARCO SILVA去埋教

堅？

Marco Silva is in London to negotiate with Crystal Palace & willing to accept the 2-year deal he's been offered.

轉會post copy過黎

點解我唔見有轉會post

Tonight big game

摩狗同DDG + 22M想買達仔

中超新規定另到哥狗唔可以投支

哥狗Price tag 60M

Newcastle想借Ayi

真心問有冇人覺得如果拎唔到英超都唔算名教練

未來人

TVB都冇呀傻仔！！！

有冇轟今晚入場掃金章

佢話達仔+22M 先換到DDG？

諗住笠walker波衫叫佢come chelsea

大陸足協fatfat

打錯, 自

人地去鏝啦 唔會黎垃圾車

點解要由熱轉去鏝....

簽到walker嘅話我幫po霸找咗條自殺數佢

人工
知道熱狗歐戰冇行

£££作怪 熱人工唔會咁高

我講緊熱狗場波咋

熱狗人工出名少

原來有首咁既歌

文傑搭叻哥

公佈左

這次真的要讚無綫了，當昨日宣佈免費播足總杯決賽後，已經有不少阿粉希望游生，這位阿仙奴忠粉，可以在足總杯講波，想不到一向同網民有落差的無綫，今次醒咗，根據無綫公關表示，袁文傑將會以嘉賓身份，現身足總杯直播節目，重要和叻哥陳百祥一齊主持，《香港01》當然即刻致電游生祝賀一下，游生都非常興奮，他說：「多謝大家想睇我，我好擔心到時我會失控，但聽日叻哥喎，大家可能仲想睇佢呢？」游生你太謙了，以你今時今日的氣勢，梗係想睇你多啲。

叫人係山上面救人個班人
道德觀仲高過座山

我車聽日又要比佢鬧了

想睇傑志
但是咪無台播

傑志fb live

Thank you巴打

阿叻

去緊銅鑼灣

好想睇佢扮中立 再忍唔住爆粗 之後哭喪

藍斯其實不差於簡迪

去鏝個odd 熱到就黎封...痴線

荷蘭叻

B silva去左曼市

達仔唔黎車都唔好去獌ok?

molamola
d好野比人買哂

其他啲偽人拍埋文傑度即刻睇得出邊個識波邊個揸流攤

會唔會窒鳩文傑

又B又D

所有好野咩都係人地傳
我地就傳bakayoko

人地就簽一線
我地就簽埋d唔知上唔上到一線既人

鏝就快買到b施華 獲加
獌就快買到基沙文
垃圾車就買垃圾藥膏

夠竟係車d簽人傳聞真係封得咁密
定係未有行動

冇人想黎 人地吊高黎賣

買到尼恩高蘭/維度就滿足

Bsilva係鏝想要
但摩狗想搶？

2邊都想要

冇晒聲氣啦呢兩個

獌已經傾緊前線太多人

拎完冠想關水喉
成日覺得今年奪冠 個陣容唔變 下年都唔會差得去邊
所以拎完冠之後果年雞胸 雞胸完再拎冠
不停loop

Skybet 以加去鏝賠率係1.08應該去硬鏝
下年d施華 迪布尼 b施華 前面耶穌
點頂

垃圾車又想玩驚喜，神神祕祕咁簽人
咁J定華拉提了

今年似係會科水買人既
但買唔買到想要既又係另一回事

真係頂佢個肺

B應該用黎接替D
不過啲進攻應該更勁
望就望佢唔會點針住防守問題搞

仲應該會簽埋fabinho 同埋簽多1-2個中堅/閘
真係淆了

多人要識用先得
前年我地夠多人啦

Fabinho 軌絕對應該要搶啦

唔會啦其實前季都有課水但買唔到人
普巴出到65m本身祖都放比個經理人叫停
屎東斯出到45m都唔賣馬迪爾又係出價
高過獌但去獌唔去車

膠層想要嘅可能得lkk 同 藥膏買晒都未必夠人踢啦

法賓奴技術好 又跑得好岩哥狗果套
放棄藥膏搶佢啦屌

最滿意邊年既轉會

清 哥狗教進攻 唔係摩狗天才波

反正如果鏝買得即係唔係當初講除咗藥膏同B silva 其他唔賣啦 咁咪照出價囉

之前膠鷹post左果段新聞講左干地有權要買咩人啦
都唔知仲屌d咩

我講緊獌
哥狗增兵中前場係值得驚既

前幾日先有人吹奏高層

我指嘅膠層包埋干地 佢有份決定而家決定完傳來傳去都係得lkk 藥膏
當然你話可能完全保密之後突然簽幾個一線

干地100%啱曬咩
問題係藥膏睇落有伏仲要好撚貴呀嘛

好撚過你從開季講到完季都講世三今季去硬鍠

不嬲反藥膏認為佢仲廢過米基

哥狗買進攻球員係真係有料唔會中伏

人地d進攻線平均都係20-26歲到 有排玩

又屈

好彩佢唔多識買防守球員咋

佢教定你教啊柒頭
洗唔洗寫信去屌柒干地

真
最緊要個龍門keep bravo

你唔係咩悲觀user中ge代表人物

B.Sliver 70m鎊🤔
點睇？

又係呢d廢話
咁從來都唔係我地教添
咁乜撚都唔使講啦

22歲我覺得值又快技術又好視野又好又靈活
完全係施華二世

邊路playmaker唔岩車仔個陣

應該咁講 唔係我地既引援首選

垃圾車近年買堆唔用ge外借兵都洗左差唔多過億
拎黎買個真係有料都無禁嬲

70m 就無需要使喺佢身上喇

真
翼鋒唔係急切位
傳開都係中場前鋒同中堅

不過見到鏝條中前場咁好j
真係有d提子

翼衛後備都需要 但無咩傳聞

仲要好後生

你又100%岩哂咩?
干地想買人都要屌,洗唔洗整個公投岩你心水先好買啊

我無講話我啱晒喎
藥膏大把人睇到唔妥啦
有相反意見唔講得嘅
咁同上年官方球迷會d 獨裁一言堂有乜鳩野分別

又內戰

反bakayoho 反到屌埋干地真係好撚野

大家冷靜d

(FF) 相信dybala嚟車大家會和諧d

上個forum都要和理非非

波台斜利亞唔係講笑

山狗 lkk morata walker

全部打空炮

唔支持買藥膏就叫屌
少少批評唔識分？
有無出到個屌字狗字話干地先？
而家又唔係反干
一d 相反意見都接受唔到加入共慘黨啦屌

唔好模糊個焦點
內戰邊個最高興?

藥膏唔係空炮
比大家慢慢j

相信美斯嚟埋都唔會和諧

希望好似以前禁干堤馬達世三都係無咩傳聞突然簽番d好野
藥膏就好似羅賓奴柏斯托尼果d射空炮

空炮軌

矮仔打唔掂 英超實被人踢傷

前面簽山狗 dybala
中場尼恩高蘭 華拉堤
翼衛簽羅馬f字頭果個 +摩納哥mendy
中堅回收天神
完美開季

我深信等踢完fa cup final
車仔就會官方宣布單deal

禁講Kante 施華 馬達 世三 柏度以堆一定好廢

唔知真心定曲線啫

矮仔 + 身型單薄 + 硬推型先會係英超出事
不過依個條件咩聯賽都唔係好立足到

垃圾車收購到咁多單傳聞入面嘅其中一個 我自爆

Bakayoko......

真心

bakayoko

BAKAYOKO係干地要買既就G持

有藥膏
你爆硬

以加只希望藥膏唔好貴過35m

想要達子呀

冇睇過夏3 個細佬踢成點
o唔ok

以加車無佢位置亦唔夠班

踢到阿狗想買

摩納哥賣人
3500萬都幾肯定無咩可能

發夢

如果用40m買個仲廢過以兩季ge馬迪真係屌佢老母

隨時6000萬up都唔奇

干地係祖既前線收購真係可圈可點
11-12
Alessandro Matri, Fabio Quagliarella, Mirko Vučinić
12-13
Nicolas Anelka, Sebastian Giovinco, Nicklas Bendtner
13-14
Carlos Tevez, Fernando Llorente, Dani Osvaldo
不過見到有進步既

傳摩納哥開價£50m

而家只希望morata lkk 山狗 其中一個黎

空炮呀 係空炮呀

#Chelsea target Bernardo Silva flew into Manchester last night as odds were slashed on him becoming Guardiola’s first summer signing. [MEN]

隨時見咁多人搶
越加越貴
lkk個價都慢慢加下加下
宜家傳到成100m

舊數未找新數免問

真人有人搶就好

等陣得件btk

今晚入場有mma睇

邊位手足咁霸氣

Lemar 好波過b silva

老鼠

去笠walker 波衫

邊有舊數

b Silva 同silva 差唔多類型

其實好撚on9
好撚心睇場合

屌你哥狗突然火力全開去組軍
出年曼城真係唔惹少

兩個都唔同類型

放心，已經叫定十字車同黑車

呢D比人打死都唔抵可憐

mola mola
出年人地法賓奴 b silva walker
我地得件藥膏

B施華無論視野定傳波盤扭組織都高班過Lemar
同埋lemar身型好單薄

話唔定真係老鼠黎

估唔到Conti 都無埋聲氣

外國真係場都唔俾入

好多跑狗屎達寧 耶穌 辛尼 b施華 獲加
仲要個個都技術好

B silva 都好單薄
但齋講passing 一定lemar > silva

反bakayoko姐係反干地
見一個扑一個

Jonathan Smith‏ @jonnysmiffy

Bernando Silva close to completing his move to City. Monaco's Benjamin Mendy is next. Full @ESPNFC story to follow...

又一件

每隊球迷總有d係on9

上次車狗黎咪又係大把唔同球迷著波衫入場
驚閪咩

每次有外隊黎總會有堆人自以為好型著敵對波衫

簽哂成隊摩洛哥

成隊買

即係唔係淨係Silva同藥膏先可以賣啦

好多熱狗 好想串佢地

得啖笑
之前呢度話係黑人要藥膏嗰陣就屌曬鬼咁
依家干地話要就即刻無曬意見
即係由得到尾其實都係反黑人啦
關藥膏勁唔勁咩事姐

我唔信車仔要簽施華佢寧願去鏝

買埋Mendy 唔駛玩啦

哥狗對攻擊黎講吸引力真係好大

Bakayoko 食撚屎垃撚圾

好彩呢度係香港

我都唔信車會出70m

嘩，屌你老母鏝
咁買法仲撚洗玩

不嬲都係屌高層放權嫁喎
唔係點會有人叫西女人

唔覺有咩問題
友誼賽黎
又唔係著住入熱狗球迷區

if you can't beat them, buy them
摩納哥out左鏝
宜家鏝咪買晒人地成隊

傳聞既野洗鬼咁認真咩
之前夠日吹夜吹車仔放夏神、卡吐俾鍠
咁而家放左未

未撚驚過

之前馬會out左我地
我地拆左馬會骨

咁日日吹車仔買藥膏
你又信買咗等公佈

米體：莫拉達同意加盟米蘭 米蘭開出750萬年薪

幾時有轉會J呀
除左件藥膏

點解我地咩轉會news都無
就算簽唔到 j下都好

可能要準備FA CUP
未有時間搞轉會D野
其他隊都已經完哂季冇比賽踢
可以轉心搞

法賓奴 b施華 mendy...

上forum分享下睇法駛唔駛咁認真😅
最後買唔買到藥膏都唔會係我同你可以控制到
放鬆d啦

傳車仔已向psg bid 55m 買華拉堤

想j下轉會新聞都無

就係以為你認真 你知你平日幾認真架啦

得返一年約咩，呢個價好似平左少少

fa cup 好緊張

轉車仔已向祖雲達斯 bid 60m 買戴巴拿

講你都唔信，我Po得出黎果d已經係最關事嘅料

人地財大氣粗，70，80m咁出，我地

星期六睇下hector點先

呢個NEWS好似係好多日前既SUN出

如果真係買lkk應該都唔差得遠

車路士都有俾人用錢大返轉頭嘅一日

又係身高呢個point

咁今季都唔係無錢 2億買人嘛

1.我無反過黑人/藥膏
2.干地戰術要咩人佢自己最清楚
3.吹咩

真係有人著車狗波衫

阿狗都有啦

反而冇傳翼衛news

1.你唔反 大把人反
2. 吹咩

真係俾人拆骨

唔知MONACO搵邊個代SILVA個位呢

[決戰溫布萊]車迷完季轉會討論區

10001

LKK, 達仔, 華dee, 獲加, 山狗，
上面事但中兩個我今季轉會都收貨

睇黎熱狗下季都係無冠了
雙曼咁買人法

佢仲要未必keep到人

熱唔會出咁高人工

David Luiz: "I cut my salary to come back here. But it’s OK, God has given me a lot so I’m happy with this."
電欺 true blue

雙曼真係痴晒線
唔理啱唔啱用
買晒先

過幾年kane 阿里個d比皇馬打包晒

摩狗就係
哥狗唔會唔岩用啦佢買既進攻球員

影衰哂車路士

1001

簽到華拉堤我跳樓

簽到莫拉達我撞車死

簽到lkk我切手指

簽唔到巴卡約高我切腳指

我愛龍虎切

蘇馬最靚仔

kante死毒拎

世三世界第一

亞衣神射手

樓上a0

哥斯達go to china la diu

泰利我愛你

我要big name

血洗足總盃

聽日雙冠王